
                      Un bodrio de Película. No tiréis vuestro dinero. Relato en contra de todo lo español realizada por un comunista acomplejado. Al margen de planteamientos políticos, la película no vale nada.
        
            